有圖。我愛大陸妹

呢d質素

坐枱2，5，8都無佢份

隻腳

諗起支那語+格甩格毛 就反撚哂胃

有得屌佢閪窿我實屌。

虛心求教
咩叫258？